唔洗再講民意 經此一役已經立於不敗之地

身邊識唔少藍都忍唔到
黃既只會更嬲
中立甚至藍色（非淺藍）都覺得離譜
唔洗再煩民意戰 無得輸

仲同你講唔好升級要考慮民意
一係弱智 一係三毛

示威者個幾月都無去到打市民
而家班黑幫無差別攻擊市民
仲要係黑警默許
好多普通市民係真心驚
林奠黑警呢次玩大左啦

岩 到今日都仲係中立 你點講都係中立ga la
藍絲都係

玩到黑社會搞社區仲同你講中立既
肯定係無人性既深藍
政見 民生我唔敢講
黑社會一定無人忍到

民意戰可以繼續，但唔再係重點，我地要全面升級抗爭，五大訴求，元朗反黑！

以武制暴

原本擔心搞國徽/噴支那會比人捉住黎咬，你知啦，上一輩就算撐學生，都對呢啲字眼敏感。
點鬼知你搞單警黑聯手，送番個道德高地黎。

岩

啱呀
要變既已經變晒